既然你誠心誠意咁問

我們就大發慈悲話你知啦

我地嘅目標就係喺破壞中